<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>NguyenTanTai &#8211; My WordPress</title>
	<atom:link href="https://taint543.github.io/mywordpress/author/nguyentantai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://taint543.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 25 Aug 2022 00:38:54 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Top 10 mẫu Sneaker đáng mua nhất 2022</title>
		<link>https://taint543.github.io/mywordpress/2022/08/18/top-10-mau-giay-sneaker-dang-mua-nhat-2022/</link>
					<comments>https://taint543.github.io/mywordpress/2022/08/18/top-10-mau-giay-sneaker-dang-mua-nhat-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenTanTai]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Aug 2022 03:58:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://taint543.github.io/mywordpress/?p=7</guid>

					<description><![CDATA[Đối với giới trẻ hiện nay thì việc ra đường với một outfit thật thu hút là điều vô cùng quan trọng đặc, biệt nếu là một tín đồ cuồng nhiệt của loại giày sneaker thì bạn chắc chắn không thể bỏ lỡ top 10 mẫu sneaker hot trend&#160;nên “ẵm về” vào dịp trong năm [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Đối với giới trẻ hiện nay thì việc ra đường với một outfit thật thu hút là điều vô cùng quan trọng đặc, biệt nếu là một tín đồ cuồng nhiệt của loại giày sneaker thì bạn chắc chắn không thể bỏ lỡ top 10 mẫu sneaker hot trend&nbsp;nên “ẵm về” vào dịp trong năm 2022 mà các bạn có thể tham khảo:</p>
<p></p>
<h2 id="Nike-Jordan-1-JD1-voi-version-Low-co-thap-High-Mid" class="ftoc"><strong>1. Nike Jordan 1(JD1) với version High &#8211; Mid &#8211; Low</strong></h2>
<ul>
<li>
<h4><strong>Jordan High</strong></h4>
</li>
</ul>


<figure class="wp-block-image size-full"><img width="700" height="450" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/air-jordan-1-retro-high-twist-cd0461-007-3.jpg" alt="" class="wp-image-26"/><figcaption>GIÀY AIR JORDAN 1 RETRO HIGH TWIST CD0461-007</figcaption></figure>


<p>Phiên bản cổ cao sẽ giúp bảo vệ cổ chân &amp; đây là xu hướng phối đồ khá dễ dàng nhờ thiết kế đơn giản, kiểu dáng ôm sát bàn chân giúp người dùng vận động, di chuyển dễ dàng hơn.<br>Về màu sắc thì phiên bản Jordan High này sẽ không làm bạn thất vọng khi liên tục ra mắt đủ loại màu &amp; chất liệu phù hợp khác nhau.</p>
<ul>
<li>
<h4><strong>Jordan 1 low</strong></h4>
</li>
</ul>


<p>Giày Air&nbsp;<strong>Jordan 1 Low</strong>&nbsp;có các rãnh sâu di chuyển sải chân bằng của bản chân. Phần trên bằng da bền được thiết kế để tăng cường khả năng ngăn chặn, giúp bàn chân di chuyển tự nhiên hơn. Phần đế không khí được đóng gói để đệm nhẹ, mang lại sự thoải mái cho người dùng khi hoạt động liên tục cả ngày dài.</p>



<p>Giày Air Jordan 1 Low có thiết kế màu sắc độc đáo và sang trọng. Các màu sắc giày Air Jordan 1 Low có thể dễ dàng phối với mọi outfit thời trang khác nhau. Điều này giúp bạn có thể tự tin hơn về bản thân khi dạo phố, hẹn hò hay đi chơi cùng bạn bè.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="2668" height="1875" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/varun-dubey-JXsKGVVuZXc-unsplash-2.jpg" alt="" class="wp-image-36"/></figure>


<ul>
<li>
<h4><strong>Jordan 1 Dior</strong></h4>
</li>
</ul>
<p>Và mẫu cuối cùng của dòng JD1 không thể là không nhắc đến mẫu&nbsp;<strong><a title="Jordan Dior" href="https://giaygiare.vn/nike-air-jordan-1-retro-high-dior-1-1.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Jordan Dior</a></strong> với 2 phiên bản cổ thấp &amp; cao. Thương hiệu “Air Dior” nổi bật ở lưỡi và gót, màu sắc hoàn hảo, thiết kế hiện đai trẻ trung tất cả tạo nên sự thành công cho sản phẩm. <span style="font-size: revert; background-color: var(--wp--preset--color--background); color: var(--wp--preset--color--foreground); font-family: var(--wp--preset--font-family--system-font);">Khi vừa mới ra mắt thị trường giá bán ra của nó không dưới&nbsp;</span><strong style="font-size: revert; background-color: var(--wp--preset--color--background); color: var(--wp--preset--color--foreground); font-family: var(--wp--preset--font-family--system-font);">20.000 USD.</strong></p>
<p>Hiện nay để sở hữu JD1 Dior bạn chỉ cần bỏ qua một số tiền không quá lớn ít nhất là so với 450.000.000 VND ở trên, dưới đây là các mức giá bạn có thể tham khảo:</p>
<ul>
<li><a title="Jordan 1 Dior Cao" href="https://giaygiare.vn/nike-air-jordan-1-retro-high-dior-1-1.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Jordan 1 Dior Cao</a>:&nbsp;<strong>1.200.000 VND</strong></li>
<li><a title="Jordan 1 Dior Thấp" href="https://giaygiare.vn/nike-air-jordan-1-low-x-dior-grey-1-1.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Jordan 1 Dior Thấp</a>:&nbsp;<strong>1.000.000 VND</strong></li>
</ul>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1140" height="800" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Dior-Air-Jordan-1-High-Detailed-Photos-8.webp" alt="" class="wp-image-12"/><figcaption>WOLF GREY/SAIL-PHOTON DUST-WHITE</figcaption></figure>


<h2 id="Nike-Sb-Dunk" class="ftoc"><strong>2.Nike Sb Dunk</strong></h2>
<p>Tiếp nối sự nổi tiếng của Jordan không thể không nhắc đến dòng sneaker <a title="SB Dunk" href="https://giaygiare.vn/nike-sb-dunk" target="_blank" rel="noopener noreferrer">SB Dunk</a> nổi tiếng với thiết kế đơn giản nhưng lại vô cùng hài hòa &amp; tinh tế. Với phong cách cổ thấp giống như JD1 Low, Sb Dunk mang lại sự thoải mái cho người sử dụng nhưng cũng không kém phần thời trang.<br>Trong năm nay thương hiệu Nike SB Dunk đã cho ra mắt nhiều phiên bản mới hết sức đặc biệt như Pro Paisley, Polaroid, Oski Great White, Mummy, &#8230; với sức mua càng ngày càng tăng trên thị trường Việt Nam &amp; quốc tế.</p>


<p></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="5616" height="3744" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/sneakers123-jbwHmA4pa7k-unsplash.jpg" alt="" class="wp-image-13"/></figure>


<h2><strong>3. Adidas Ultra Boost 21</strong></h2>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="675" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/tong-hop-day-du-cac-phien-ban-ultra-boost-2021-7-0.jpg" alt="" class="wp-image-14"/></figure>


<p>Nếu bạn đang tìm kiếm một mẫu giày sneaker phục vụ cho quá trình luyện tập thể dục, chạy bộ, tập gym,&#8230; của mình thì&nbsp;<a title="Ultra Boost 21" href="https://giaygiare.vn/ultra-boost-21" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Ultra Boost 21</a>&nbsp;này sẽ là gợi ý hoàn hảo dành cho bạn.</p>
<ul>
<li>Sử dụng công nghệ boost hiện đại, khả năng nâng đỡ người dùng dường như tuyệt đối. Khi sử dụng, bạn sẽ cảm nhận được độ tiêu hao năng lượng cực kỳ nhỏ khi mang sản phẩm. Với những người&nbsp; đi lại nhiều, mẫu này giúp bạn không bị mất sức và tự tin khẳng định chính mình hơn.</li>
<li>Chất liệu vải primeknit cao cấp, đem lại độ thông thoáng tuyệt vời cho người dùng. Toàn bộ thân giày đều có những lỗ thông thoáng li ti, điều này sẽ giúp bạn cảm nhận rõ sự thông thoáng và trao đổi khí bên trong. Từ đó giảm thiểu đi tình trạng đổ mồ hôi, hầm bí như những đôi giày thể thao truyền thống.</li>
<li>Trên phần thân giày nổi bật với chất liệu nhựa cao cấp in nổi logo ba sọc của nhà Adidas.</li>
</ul>
<h2><strong>4.Nike Air Force 1</strong></h2>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/qnb2as4le6nyfknzkcuy.webp" alt="" class="wp-image-16" width="652" height="754"/></figure>


<p>Với những người yêu thích giày thể thao, Nike Air Force 1 (Nike AF1) chắc chắn là item cần phải có trong tủ giày của bạn. Đây là đôi giày đặc trưng của thương hiệu Nike và đã trở thành đôi giày bán chạy nhất thế giới trong hơn 40 năm liên tiếp.</p>
<p>Nike không chỉ là hãng thời trang, mà còn là hãng tiên phong trong lĩnh vực công nghệ, những ai đam mê các sản phẩm của Nike đều hiểu rõ điều này. Tất cả các loại giày Nike đều có độ êm nhất định và thời gian sử dụng lâu dài. Bao gồm:</p>
<ul>
<li>Công nghệ Air hiện đại với cấu trúc túi khí bên trong giúp giảm thiểu chấn thương trong quá trình luyện tập thể dục thể thao dành cho người dùng.</li>
<li>Ở phần đế sử dụng cấu trúc đặc từ cao su để chống trơn trượt, tăng độ đàn hồi và mang lại cảm giác dễ chịu, êm chân ngay cả khi sử dụng liên tục.</li>
<li>Phần upper của giày Nike AF1 có nhiều lỗ khí giúp tạo không gian thông thoáng, hạn chế tối đa việc giữ nước – nguyên nhân chính dẫn đến hôi.</li>
</ul>
<h2><strong>5.<a title="Adidas Yeezy 700 V2 Static" href="https://giaygiare.vn/adidas-yeezy-700-v2-static-trang-bac-nam-nu.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Adidas Yeezy 700 Static</a></strong></h2>
<p>Kể từ khi ra mắt, Yeezy 700 đã trở thành đôi&nbsp;<a href="https://giaygiare.vn/giay-adidas" target="_blank" rel="noreferrer noopener">sneaker Adidas</a> tiếp theo tạo các kỷ lục doanh thu của các phiên bản Chunky sneaker đình đám nhất hiện nay. Dòng giày Yeezy không đơn thuần là món phụ kiện che chắn, bảo vệ đôi chân mà còn trở thành một phần không thể thiếu trong outfit làm đẹp, gia tăng tính thời trang cho người dùng.&nbsp;</p>
<p>Chính vì thế, đế đáp ứng nhu cầu thể hiện phong cách, cá tính, luôn biến mình thành tâm điểm trước đám đông của hội yêu giày, Adidas đã trình làng những siêu phẩm Yeezy đẳng cấp, trẻ trung, phong cách và thu hút, gắn liền với tên gọi Static (Phản quang) là&nbsp;<em>Yeezy 700 Static.&nbsp;</em></p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="720" height="720" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/S220f44cec8644d519fc1fe1752ce950al.jpg_720x720q80.jpg_-1.webp" alt="" class="wp-image-37"/></figure>


<h2><strong>6.<a title="Adidas Yeezy 350 Static - Phản quang" href="https://giaygiare.vn/adidas-yeezy-boost-350-v2-static-nam-nu-rep-1-1-full-phan-quang.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Adidas Yeezy 350 Static &#8211; Reflective</a></strong></h2>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="4000" height="3200" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/tom-radetzki-regDGdWEQJM-unsplash.jpg" alt="" class="wp-image-29"/></figure>


<p>Sở hữu tông màu trắng ngà nhẹ nhàng mà không kém phần nổi bật,&nbsp;<strong><em>Adidas Yeezy 350 V2 Static</em></strong> (phản quang) đã cháy hàng khi vừa mới ra mắt.</p>
<p>Bên cạnh đó không thể không nhắc đến trải nghiệm tuyệt vời mà sản phẩm mang đến. Toàn bộ thân giày sử dụng chất liệu vải primeknit êm ái. Nổi bật trên đó là dải màu được làm trong suốt làm lộ ra phần nội thất bên trong. Sản phẩm mang lại sự thoáng mát tuyệt vời nnhờ các lỗ thoáng khí li ti trên bề mặt giày, người dùng sẽ không bị đổ mồ hôi hay bị hầm bí dù sử dụng cả ngày trời.</p>
<p>Vào ban đêm, toàn bộ phần thân giày và dây giày đều phản quang rực rỡ, tựa như hàng ngàn vì sao lấp lánh, giúp bạn thu hút được mọi ánh nhìn.</p>
<h2><em><strong>7.<a title="MLB Boston Red Sox" href="https://giaygiare.vn/mlb-boston-red-sox-nam-nu.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">MLB Boston Red Sox</a></strong></em></h2>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="899" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/boston.jpg" alt="" class="wp-image-33"/></figure>


<p>Với những bạn muốn sở hữu một đôi giày “độn”, vừa hầm hố vừa chất chơi thì MLB Boston Red Sox Big Ball Chunky P là sự lựa chọn tuyệt vời cho bạn.</p>
<ul>
<li>Thiết kế siêu ngầu, các đường cắt xẻ nổi bật, sản phẩm tạo cảm giác “gồ ghề” và nặng nề. Nhưng thực chất lại êm ái đến tuyệt đối.</li>
<li>Được gia công từ chất liệu cao cấp (da, phylon &amp; cao su tổng hợp), MLB Boston Red Sox Big Ball Chunky P tạo cảm giác thoải mái cho người dùng. Kiểu dáng đơn giản phù hợp với mọi phong cách và đối tượng sử dụng.</li>
<li>Form chữ Boston màu đỏ trên nền trắng tạo nên nổi bật và là điểm nhấn của sản phẩm.</li>
<li>Dễ phối trang phục, từ quần áo đi học, đi làm cho đến đồ thể thao đơn giản, sản phẩm giúp bạn không phải suy nghĩ về vấn đề phối đồ.</li>
</ul>
<h2><em><strong>8.<a title="McQueen trắng gót đen" href="https://giaygiare.vn/mcqueen-trang-got-den-1-1-nam-nu.html" target="_blank" rel="noopener noreferrer">McQueen trắng gót đen</a></strong></em></h2>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1489" height="1117" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/mcqueen.jpg" alt="" class="wp-image-38"/></figure>


<p>Đơn điệu, nhẹ nhàng và tinh tế là những gì người ta nhận xét và đánh giá về mẫu giày sneaker trắng gót đen của nhà Alexander McQueen.<br>Phần lớn đôi giày sử dụng tông màu trắng tinh khiết, phần gót giày nổi bật với gam màu đen cùng thương hiệu Alexander McQueen in nổi phía sau. Đôi giày sneaker này được các tín đồ yêu thích , bởi độ dễ phối, kết hợp trang phục của nó. Từ phong cách hiện đại, cổ điển, từ nhẹ nhàng đến cá tính,&#8230; mẫu giày thể thao này đều “cân được”.</p>


<p></p>


<h2><em><strong>9. Adidas Forum</strong></em></h2>
<p>Từng là biểu tượng thể thao “hypebeast” ở thập niên 80, cho đến thời điểm hiện tại adidas Forum vẫn là một lá cờ của những cộng đồng không biên giới. Sở hữu diện mạo cổ điển với nhiều nét chấm phá tươi mới, adidas Forum mang nhiều màu sặc cực kỳ nổi bật thích hợp với cả nam nữ. Với đôi giày Adidas thời trang này chắc chắn bạn sẽ trở nên thu hút hơn.</p>
<p></p>


<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1600" height="1066" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/adidas-forum.jpg" alt="" class="wp-image-39"/></figure>


<h2><em><strong>10.MLB Chunky Jogger New York Yankees Biege</strong></em></h2>
<p></p>
<p>Trông mới mẻ hơn so với kiểu thiết kế thường thấy ở Bigball Chunky, đó là lý do mà&nbsp;<em><strong>MLB Chunky Jogger New York Yankees Beige</strong></em>&nbsp;nhiều lúc có thể bạn sẽ&nbsp;nhầm tưởng không phải thuộc thương hiệu&nbsp;<a href="http://mlbvietnam.vn/"><em><strong>MLB</strong></em></a>.&nbsp;</p>
<p>Màu sắc không loè loẹt hay quá nổi bật, sang trọng nhưng không kém phần năng động, tươi trẻ nhưng lại đứng đắn,..được thể hiện tất cả trong đôi giày này.</p>


<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://taint543.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/mlbyankees.jpg" alt="" class="wp-image-40" width="650" height="650"/></figure>


<h3><strong><em>Chúc các bạn tìm được đôi giày ưng ý cho mình nhé !</em></strong></h3>


<pre class="wp-block-code"><code><p></p>
<iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/Q7Y75zDdu3XOn5qCbH" width="600" height="600" frameborder="0" class="giphy-embed" allowfullscreen=""></iframe><p><a href="https://giphy.com/gifs/bleulife-adidas-sneakers-adidasoriginals-Q7Y75zDdu3XOn5qCbH">via GIPHY</a></p></code></pre>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://taint543.github.io/mywordpress/2022/08/18/top-10-mau-giay-sneaker-dang-mua-nhat-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
